究竟啲仔啪啪啪嘅時候，會係咁叫？係咪控制唔到？

一直好好奇，啲0仔點解會係咁叫

好似個個都會

係咪因爲太舒服？

但係1仔高潮都唔係好多人叫

佢地可以控制自己嘅叫聲

問過基既朋友，佢地自己都控制唔到

比人插嘅時候會控制唔到自己

有種無力感 所以先會不由自主咁叫

究竟有無咩科學根據解釋這個現象？？

😂好問題
不過男人被人插而叫同女人被插而叫好似冇咩分別
但以我所知 男人後面都有G點
可能可能有關？

試下有人桶你屎眼
睇你叫唔叫囉on9

諗起都痛

個個男人都有？

At least我個Gay friend有囉😂

你的朋友

「基」「督」徒？ 基佬比人督

創意分+1

好奇問
0仔高潮係咪射精

改都改得咁唔通順，黎過啦。

有D零仔係會比一仔屌射

🌚🌚啱呀

真係好舒服架

未被人屌過唔知wo....

點解啲00俾人插會硬

呢樣關係唔係00事咩

唔好有偏見啦 未試過就亂咁話痛 試完你就知爽過打飛機 插女 十倍以上(試過全部)

大把仲係軟皮蛇

好有道理